上次就叫保衛家園 今次唔會放棄家園掛？

聽日出嚟保護呀 牛屎佬

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書